====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et la formation commence par le savoir-être et se poursuit par le savoir-faire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

